10月5，全名休息！幫襯黃絲餐廳！

同意請安讚
好人一生平安。

有甘既計劃，今日行街去刺激下黃色生態圈